唔啱傾有冇可能變得啱傾

識左個男仔各方面都幾好
唯獨是係覺得同佢傾計有d攰
大家傾計有種牛頭唔搭馬嘴嘅感覺
係未應該放棄

係

姐係外在條件好
但性格/價值觀唔夾

可以咁講
其實佢性格都幾好
但唔知點解傾計永遠係佢講嘅gag我笑唔出
我想傾多d嘅野佢就輕輕帶過

唔啱傾可能啱屌

勉強無幸福

唔岩傾性格幾好都冇用

唔啱傾無得救 next

橙

咩意思

外協
唔夾 人地是但一樣都DQ你